[
    {
        "type": "paragraph-fill-in-blank",
        "question": "Program समझकर खाली जगह भरो.<br>[CODE] { @!sprint!e(\"!sHello!e !sWorld!!e\")@,@ }[STOPCODE] OUTPUT: <br>Hello World!<br>"
    },
    {
        "type": "paragraph-fill-in-blank",
        "question": "Program समझकर खाली जगह भरो.<br>[CODE] { @!sprint!e(\"!sHello!e !sfriends!!e\")@,@ }[STOPCODE] OUTPUT: <br>Hello friends!<br>"
    },
    {
        "type": "paragraph-fill-in-blank",
        "question": "Program समझकर खाली जगह भरो.<br>[CODE] { @!sprint!e(\"!sHello!e !sWorld!e\")@,@ }[STOPCODE] OUTPUT: <br>Hello World<br>"
    },
    {
        "type": "paragraph-fill-in-blank",
        "question": "Program समझकर खाली जगह भरो.<br>[CODE] { @!sprint!e(\"!sHello!e !sfriends!e\")@,@ }[STOPCODE] OUTPUT: <br>Hello friends<br>"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = 4@,@ @x = \"Amit\"@,@@print(x)@,@ @@,@ }[STOPCODE] OUTPUT: <br> [BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Amit"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = 4@,@ @x = \"Madhuri\"@,@@print(x)@,@ @@,@ }[STOPCODE] OUTPUT: <br> [BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Madhuri"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = 15@,@ @x = \"Amit\"@,@@print(x)@,@ @@,@ }[STOPCODE] OUTPUT: <br> [BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Amit"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = 15@,@ @x = \"Madhuri\"@,@@print(x)@,@ @@,@ }[STOPCODE] OUTPUT: <br> [BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Madhuri"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = \"Madhuri\"@,@ @x = 15@,@ @print(x)@,@ @}[STOPCODE] OUTPUT: <br> [BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "15"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = \"Amit\"@,@ @x = 15@,@ @print(x)@,@ @}[STOPCODE] OUTPUT: <br> [BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "15"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = \"Madhuri\"@,@ @x = 4@,@ @print(x)@,@ @}[STOPCODE] OUTPUT: <br> [BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = \"Amit\"@,@ @x = 4@,@ @print(x)@,@ @}[STOPCODE] OUTPUT: <br> [BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 23@,@ @print(23)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "23"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 23@,@ @print(\"23\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "23"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 23@,@ @print(num)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "23"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 23@,@ @print(\"num\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "num"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 23@,@ @print(\"{num}\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "{num}"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 23@,@ @print(f\"{num}\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "23"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 23@,@ @print(f'{num}')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "23"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(14)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "14"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(\"14\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "14"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(\"{14}\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "{14}"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(f\"{14}\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "14"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print('14')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "14"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print('{14}')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "{14}"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(f'{14}')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "14"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(\"'14'\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "'14'"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(\"'{14}'\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "'{14}'"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(f\"'{14}'\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "'14'"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print('\"14\"')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "\"14\""
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print('\"{14}\"')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "\"{14}\""
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(f'\"{14}\"')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "\"14\""
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(num)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "14"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(\"num\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "num"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(\"{num}\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "{num}"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(f\"{num}\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "14"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print('num')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "num"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print('{num}')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "{num}"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(f'{num}')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "14"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(\"'num'\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "'num'"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(\"'{num}'\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "'{num}'"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(f\"'{num}'\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "'14'"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print('\"num\"')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "\"num\""
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print('\"{num}\"')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "\"{num}\""
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @num = 14@,@ @print(f'\"{num}\"')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "\"14\""
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x1 = \"Hello friends!\"@,@ @print(x1)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Hello friends!"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x1 = \"Hello friends!\"@,@ @print(\"x1\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "x1"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x1 = \"Hello friends!\"@,@ @print(\"{x1}\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "{x1}"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x1 = \"Hello friends!\"@,@ @print(f\"{x1}\")@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Hello friends!"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x1 = \"Hello friends!\"@,@ @print(f'{x1}')@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Hello friends!"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = \"Python\"@,@ @y = \"is\"@,@ @z = \"awesome\"@,@ @print(x, y, z)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Python is awesome"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @x = \"Python\"@,@ @y = \"is\"@,@ @z = \"awesome\"@,@ @print(x + y + z)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>[BLANK]<br>",
        "correctAnswer": "Pythonisawesome"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @price = 20@,@ @txt = f\"Biscuit ka daam ₹{price} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>Biscuit ka daam ₹[BLANK] hai.",
        "correctAnswer": "20"
    },
    {
        "type": "fill-in-blank",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @price = 20@,@ @txt = f\"Biscuit ka daam ₹{price:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>Biscuit ka daam ₹[BLANK] hai.",
        "correctAnswer": "20.00"
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @price = 20@,@ @txt = f\"Biscuit ka daam ₹{price} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br><br>",
        "options": ["Biscuit ka daam ₹{price:.2f} hai.", "Biscuit ka daam ₹20 hai.",
                "Biscuit ka daam ₹20.00 hai.", "Biscuit ka daam ₹{20} hai."],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @price = 20@,@ @txt = f\"Biscuit ka daam ₹{price:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br><br>",
        "options": ["Biscuit ka daam ₹{price:.2f} hai.", "Biscuit ka daam ₹20 hai.",
                "Biscuit ka daam ₹20.00 hai.", "Biscuit ka daam ₹{20} hai."],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{5 * 12} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai."],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{5 * 12} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai."],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{5 * 12} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai."],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{5 * 12} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai.", 
                    "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai."],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{6 * 12} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai."],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{6 * 12} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai."],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{6 * 12} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai."],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{6 * 12} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai.", 
                    "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai."],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{5 * 12:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai."],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{5 * 12:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai."],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{5 * 12:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai."],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{5 * 12:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.",
                    "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai."],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{6 * 12:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai."],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{6 * 12:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai."],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{6 * 12:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai.",
                "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai."],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "type": "multiple-choice",
        "question": "क्या print होगा?<br>[CODE] { @txt = f\"Ek darjan ball-pen ka daam ₹{6 * 12:.2f} hai.\"@,@ @print(txt)@,@ }[STOPCODE]OUTPUT: <br>",
        "options": ["Ek darjan ball-pen ka daam ₹60.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72 hai.",
                    "Ek darjan ball-pen ka daam ₹72.00 hai.", "Ek darjan ball-pen ka daam ₹60 hai."],
        "correctAnswer": 2
    }
]
